{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200416",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다정원"
    },
    "text": "「海の庭園\\n\n江原道高城郡土城面龍村里75-36\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、200席、高城海が見えるカフェ「海庭園」。 ここは海が一望できるきれいなカフェだ。 ここの1階はベーカリーカフェ、2階はイタリアンレストラン、3階は展望台がある。 ここは広い庭園と森、展望台のあちこちでコーヒーとパンを楽しめるのが特徴だ。 特に最も人気のある場所は海が見える広い庭園の座席だ。 きれいなカフェで海を見ながらコーヒーとパンを味わいたいなら、「海の庭園」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "海の庭園はどの地域にありますか？",
            "answer": "海の庭園は江原道高城郡土城面龍村里にあります。"
        },
        {
            "question": "海の庭園は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "海の庭園は10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "海の庭園は何席ありますか？",
            "answer": "海の庭園には200席あります。"
        },
        {
            "question": "海の庭園の特徴は何ですか？",
            "answer": "海の庭園は高城海が見えるきれいなカフェで、広い庭園、森、展望台があります。"
        },
        {
            "question": "海の庭園で特に人気のある場所はどこですか？",
            "answer": "海の庭園で特に人気のある場所は海が見える広い庭園の座席です。"
        },
        {
            "question": "海の庭園で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "海の庭園ではコーヒーとパンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の庭園の1階は何ですか？",
            "answer": "海の庭園の1階はベーカリーカフェです。"
        },
        {
            "question": "海の庭園の2階は何ですか？",
            "answer": "海の庭園の2階はイタリアンレストランです。"
        },
        {
            "question": "海の庭園の3階には何がありますか？",
            "answer": "海の庭園の3階には展望台があります。"
        },
        {
            "question": "海の庭園は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、海の庭園は年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 283
    }
}